{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_008905",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002146983?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "완주 숲내음카라반캠핑장펜션 운영 정책"
    },
    "text": "チェックインは15:00時、チェックアウトは11:00時です。 予約人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。 基準人数を超えると、追加人数に対する費用が発生する可能性があります。 最大人数を超えると入室できず、この場合は払い戻しできません。 ペットがいる場合は、ペンションで許可されているペット可能なペンションを選択する必要があります。 他のペンションではペットが拒否されることもあり、その場合も払い戻しはできません。 宿泊施設は青少年の男女同室での宿泊が禁止されています。 未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、この場合にも払い戻しはできません。 次のご利用のお客様のために、入室と退室時間を正確に守ってください。 客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、これによる損害賠償の責任を負うことがあります。 客室内で魚や肉を焼く直火方式は禁止されています。 また、個人的に用意した炊事道具を客室に持ち込むことも禁止されています。 客室内での喫煙は禁止されています。 指定された場所をご利用ください。 他の利用客に被害を与えかねない娯楽、飲酒、高声放歌はご遠慮ください。 リアルタイム予約時に重複予約が発生することがあり、この場合、カスタマーセンターを通じて全額払い戻しができます。 ペンション別の期間未確定により料金及び料金表が誤って反映された場合には、自動予約がキャンセルされ、正常金額で再予約することができます。 予約特典として一軒家ペンションとメゾネットタイプの客室でIPTVとWiFiを利用することができます。 暑い夏にはプールを利用して暑さを避けることができます。 プールは5月1日から9月30日まで運営され、営業時間は09:00から21:00までです。 プールを利用する際には水着やラッシュガードを着てきてください。 バーベキュー場はキャンプのお客様のための一軒家、グランピング、キャラバンに独立しております。 バーベキューセットをご利用の場合は事前予約が必須で、バーベキュー肉の追加セットもご利用いただけます。 また、ヒモや大型マシュマロもご利用いただけます。 カフェテリアでは、温熱脊椎医療器やマッサージ器、ビームプロジェクター、空気浄化植物など、様々なサービスを提供しています。 ペットと一緒にペンションをご利用いただけます。 ペンションではセラゼムV6温熱脊椎医療器、ヒューテックラグジュアリー最高級マッサージ器、FHD120インチNETFLEXビームプロジェクト、空気浄化植物など様々なサービスを提供しています。 また、ヒモワ大型マシュマロもご利用いただけます。 ペンションでは駐車が可能です。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインとチェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインは15:00時、チェックアウトは11:00時です。"
        },
        {
            "question": "人数が追加される場合、事前に連絡する必要がありますか？",
            "answer": "はい、予約人数が追加される場合は、ペンションに予めご連絡ください。"
        },
        {
            "question": "基準人数を超えるとどうなりますか？",
            "answer": "基準人数を超えると、追加人数に対する費用が発生する可能性があります。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて行っても大丈夫ですか？",
            "answer": "ペットがいる場合は、ペンションで許可されているペット可能なペンションを選択する必要があります。"
        },
        {
            "question": "青少年の男女同室は可能ですか？",
            "answer": "申し訳ありませんが、宿泊施設では青少年の男女同室は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "未成年者の予約は可能ですか？",
            "answer": "未成年者の予約と利用は宿泊施設の規定に基づいて決定され、払い戻しはできません。"
        },
        {
            "question": "チェックインとチェックアウト時間を守る必要がありますか？",
            "answer": "はい、次のお客様のために、入室と退室時間を正確に守ってください。"
        },
        {
            "question": "客室や施設の紛失や毀損について責任はありますか？",
            "answer": "はい、客室と周辺施設を利用する際、施設物の毀損や紛失は宿泊客の責任であり、損害賠償の責任を負うことがあります。"
        },
        {
            "question": "客室での料理や喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内で魚や肉を焼く直火方式や個人的に用意した炊事道具の利用、喫煙は禁止されています。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場の利用方法はありますか？",
            "answer": "バーベキューセットの利用には事前予約が必要で、バーベキュー肉の追加セットもご利用いただけます。ヒモや大型マシュマロもご利用いただけます。"
        },
        {
            "question": "プールの利用期間と営業時間はいつですか？",
            "answer": "プールは5月1日から9月30日まで運営され、営業時間は09:00から21:00までです。"
        },
        {
            "question": "プールを利用する際の服装はどうすれば良いですか？",
            "answer": "プールを利用する際には水着やラッシュガードを着用してください。"
        },
        {
            "question": "カフェテリアで提供されているサービスは何ですか？",
            "answer": "カフェテリアでは温熱脊椎医療器やマッサージ器、ビームプロジェクター、空気浄化植物など、様々なサービスを提供しています。"
        },
        {
            "question": "ペンションでの駐車は可能ですか？",
            "answer": "はい、ペンションでは駐車が可能です。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 834,
        "QA": 629
    }
}